腦細鬧人鬧得最盡係點?

作為旁觀者嘅我其實都幾驚
其實係咪大部分腦細都係一座火山嚟

老闆鬧人其實只係擺款

你真係爆獲要死就即炒. 己經唔會怕所謂老闆鬧. .

咪又係炒

成份野飛去窗邊

有時佢哋擺款啲用字好鬼難聽

太難聽又鳩鬧既話, 最好要諗下係咪要炒左你老闆.

做做下野 咁啱腦細開完會上嚟
無啦啦行過嚟發癲

有冇好似啲搣時咁,
自己飛完自己執

一直都諗 老細其實都要考牌, 咁鬧法除左侮辱人格, 遲早heart attack
唔識做老細就唔好懶醒嘛

我冇俾佢鬧過,
係有同事唔夠醒目俾佢炳,
但就算點都好都應該互相尊重,
唔高興咪直接炒囉 鬧到咁難聽為乜啫

見你做唔到會超大力推開你，「你行撚開啦」，跟住自己做。

做完之後，「你睇撚住人地點做啦，咁都唔識」

唔會叫你個名，真係好似拍戲咁叫「阿邊個，嗌你過嚟呀，聾架？」

以上為真實對白

過嚟計埋啲糧

仆街唔知係咪俾人鬧得太盡，個人麻木晒，老細鬧咩我都冇反應明明有好多好撚難聽嘅說話，但我竟然唔知點答你呢個問題唔知係咪麻木得滯冇反應太耐，已經唔記得晒老細鬧咩。不過講真，如果老細鳩屌我會屌返過去，因為發覺自己已經唔太需要呢份工反而係老細需要我多個我需要佢

咁個同事係真蠢定腦細小事化大?

咁有料架咩佢
辭職都唔夠嘈返佢？

依家呢個時勢請人咁難
仲屌哂鬼 真係自己做飽佢
我上個月先無做 借肺炎休息返排先

無反應
未夠30歲已經收過兩次老遣

心境昭然

未聽過
做政府工真係未聽過老細會好惡鬧人

鬧你 你唔做嘢玩9佢
佢自己做咩唔通

但係巴打搵工係咪好易？

請你返黎唔駛你去攞傷殘津貼ja 搽完面懵膏出返去做嘢啦！
老細𨳒鳩D卸膊撚廢老

因為你心底有一部分想表現自己做得好，或者做得唔差，已盡責

控制人既技巧

咁咪好囉睇化哂,
巴打做咗好多年嘢喇?

兩年半

基本上跟咗呢個老細三個月之後，個人已經冇反應麻木晒

試過做宴會炒散, 好簡單既野另外果個炒散咩都問
俾個經理當住咁多炒散面前話: 我好歡迎你地問問題既, 畢竟有D人智商係比較低

果個野面無表情唔出聲

成個file飛左落街
出面好似落雨咁
一張張白色紙飛下飛下

拍撚完枱之後隻手紅哂係到震
屌到塊面紅撚哂

好似cctvb膠劇d老爺心臟病發中風咁撚樣

好幸福

以前返過份工老細成日都屌鬼，大家都好撚唔滿意但睇份糧份上都唯有忍。有次個老細又好似平時咁屌個同事，個位同事個老母急病走左無耐，而佢係單身家庭，所以好鍚個老母。個老細唔知係咪屌到興起講左句，你賣咸鴨蛋既老母惡左我都屌到佢返生！
跟手個同事就爆火屌鳩返佢，老細仲唔知死不停屌佢老母，最終個同事忍唔到一野推佢埋牆，大力到石屎牆都 Feel 到震個種，個時死細先識浠你想點呀
但個同事己經著曬火，瘋狂打佢幾拳，再雙「連」佢條頸想殺人嚴，呢個時候我都都知無得食花生就拉開左個同事，有人陪佢去洗個臉。老細就嚇到標尿話要同事做証報警，但我地個個都想保個同事，有幾個老鬼就嚇鳩個老細咪追究，你再攪下次無人救你嫁啦

廚房？

呢個老細係痴撚線 唔撚識做人

好爽！打得好！！

我老細唔會鬧人
邊個同事做錯野佢就會扣佢人工
將嗰啲人工加比其他同事
我所有同事都好鍾意我
因為我扣到得返9000

咁係邊個問題先

ching做邊行有啲咁撚閪低能嘅腦細？

老細：「你鍾意做就做 唔做就唔好撚做」
我問佢：「咁駛唔駛三個月通知」
即炒

多啲自信就唔難

咁撚樣講人老母呢個真仆街
屌自己無所謂
白事都比你屌真係抵打

份工做咗幾耐

劈炮啦，cls

點解你老母生得你咁蠢 我搵阿豬阿狗番黎都做得好你

個時死細先識浠你想點呀？？？

又唔係佢出糧

個時係維修公司做，咁個老細係當年維修部大佬，公司玩外判佢就接左來做。
慢慢就有個老細款，有客投訴唔理咩原因都屌鳩班師傅。咁師傅當中有部份類似學師咁幫手搬重嘢。個老細就係屌鳩體力勞動既學師

其實可能連人哋串緊佢佢都唔知

即炒要補水唔著數 拿下屬發洩就免費無仇報。

其實點解咁樣擺款
我自己都係一個小老闆，對住啲pt 態度好好，人哋黎幫你搵錢
冇咗佢哋你食屎啦， 咁樣得罪幫自己搵錢係咪戇鳩

鬧到掉筆 最後俾我屌到驚

會鬧人嘅老細都白鳩痴 人地唔順氣咪又要請番人

屌晒人老母，鬧到個HR定祕書喊

把聲大到閘左門都聽到老細屌緊d經理
賺唔到錢又搞到比人罰錢

平時睇電視多，都第一次親身見住個船經理比人屌到即刻執野走

掉返轉
有冇人老細係好隨和嗰款

之後兩個都當冇事發生?

認同,
員工番工幫你做嘢,
但同時都可以以客人身份周圍唱衰間公司

不過有啲腦細睇得自己好高,
以為人哋冇咗佢唔掂咁

大大聲係全部同事面前鬧同事
「屌你老味 人又冇用又冇火 返嚟托柒呀」

明明唔係鬧緊我 但個心好唔舒服

老細你好

我吊你老母呀！

做撚左十年技工
個個老細都好好人好善良
好多時仲會比d師傅同學徒屌返轉頭

你點鬧番佢轉頭?

特殊肥雞餐送個同事走，好似補左三每月定半年

抵打

佢哋將請人train人啲嘢俾哂細嘅做吖嘛

以前返過份屄工成撚日偷走扮出site
試過有次成個星期靜係返左兩日
跟著俾老細的左入房
佢用d死老豆語氣叫我唔好有下次
第日我再當著佢面走
至此之後佢唔屌不突只
仲要返工見到我蛇王都即刻擰轉面扮睇唔到走左去
利申以前聽過佢係好惡咁屌人
去到我做個陣因為d靚走哂連屌都廢事屌

做地盤，個科文屌到個新仔痴左落牆角喊到仆街
有另一個都係新仔就比佢屌到神經衰弱，自己同自己講野
但老實講，都係公司錢又唔係打你工，人工已經唔係高，洗唔洗日日帶埋老母返工

邊一行技工

以前pt老細好好,
冇嘢做嗰陣我喺佢面前開自己notebook做自己嘢都冇問題.
好記得有次同事搞到公司蝕咗少少錢,
我問佢有冇話番個同事,
佢話做得老細就預咗有依啲風險
唔似得依家啲腦細賺少咗雞碎咁多就嘈生哂

人工包埋

就算有火但冇用咪又係鬧

老細發火。香港立稅人
你老母比狗屌 生你出黎做狗
狗 再嘈告你公眾地方行為不檢
香港人已經唔記得咗 我地先係公務員老細

好衰 點解冇人駁佢

睇到喊咗

話我蠢過隻豬

當時我已經辭左職 一星期後佢態度180度轉變 發現其實我好勤力又做得野 問我離職後可唔可以繼續返黎做pt

其實都係打份工， 都唔明點解要有主人奴隸的心態， 依家係老細買員工的時間， 係一買一賣的關係

記得有份工office唔係好大
老細係meeting room入面屌哂所有manager老母屌到出面都聽到

然後一出meeting room
大聲屌哂所有人「你地全～～部都無撚用嫁」
然後一拳打左落棟A4紙箱度

然後返入自己房 全部同事靜哂無人敢出聲

真係諗唔明d老細 又要驚人走 又要郁d就屌人 打份工者

講粗口屌我

人身攻擊

師兄有啲咩揸拿，佢要求你留低

會係咁打+踢公司個雪櫃
然後碌大隻眼望住你
話：「你知唔知我有白卡架？我依家係度殺左你，都唔洗坐監架！」

白卡都做到腦細

港豬好恰

直情係未鬧過人

做老細有錢就得架啦, 你有錢都做到老細架

咁堅 求個fg留低巴打你都好有料

好耐之前係某學店做過啲垃圾admin 個老細平時好人既 間唔中會請成team人食飯

但一發癲就會係咁話人廢柴 成班廢柴 連班tutor都會比佢大聲屌

之前同個friend part time返廚房親見住
大廚問個廚師:尋晚我叫你頃水點解依家啲豬肉仲咁多水
個廚師:啲豬肉尋晚明明無水
個大廚:你條女就無水
之後個廚師無聲出，個大廚用廚房佬語氣講句嘢個畫面太好笑我同個friend係隔離忍笑忍得好辛苦

根本愈鬧愈易出事
員工奶野個刻已經六神無主
仲屌佢=製造炸彈炸鳩自己

似精神有問題

反而我老細從來唔鬧人，好好聲氣好有禮貌好好商量，但佢真係睇你唔順眼既話你下年會直接消失

我老細唔算好盡，不過好直腸直肚
以下呢句純粹好笑，唔係盡

我成日搭巴士返工搞到遲到
咁我例牌就會wtsapp佢:「XXX，巴士塞車，遲到15分鐘」
佢通常都會覆我:「Ok」

直至有一日佢唔再覆我「Ok」
佢咁樣覆:「不如你準時先同我講」

至此以後，我
無再wtsapp過佢

鬧走員工咪又係自己食返

冇呀, 個PDF 做唔到野, 屌走其他細0既, 最後咪又係佢自己食返.

當人出氣袋, 其實真係冇咩用, 做到就做左啦, 講真話話「做唔到」又當人講大話, 最後自己都做唔到, 咁可以點啵

以前有個入職幾個月同事OT
比一個掛名老細話做嘢慢咗住佢出bonus (多人嗰時唔敢講)
叫個同事諗下自己適唔適合做呢行
個同事喺同行業都做咗6,7年
唔適合公司就合理嘅，講到人唔適合做呢行就講大咗
不過同事圍內都條友同每一個新入職嘅都咁講
但期後啲同事個個都考埋牌，佢仲係考5，6年同一科都pass 唔到

個同事過一排頂唔順辭職
佢出封reference letter
寫話poor work performance， 與工作經驗不能對照咁
正常人reference letter 差極咪淨寫period
用reference letter 發脾氣，寫衰人真係前無古人
衰過唔肯寫
之後個同事搵返真老細寫過封
老細知道都話無諗過有人會咁

之後真老細同佢講啲同事不嬲都唔鐘意佢
佢仲話估唔到啲同事會咁諗佢

踢壞雪櫃咪又係佢自己俾錢買過個

你班撚樣做野鳩之孖碌

啱呀 正常人點會想做錯嘢,
愈鬧咪盞佢愈大壓力

今日先俾腦細鬧完 份嘢個樣唔啱佢心水 就發哂脾氣

寧願要依啲老細

老闆：趙一森

個人經驗
自已白手興家無讀過書就唔識講嘢
出事時一心急就好易爆發
但好歹捱過苦 火氣過左後會知衰

反而班二世祖紅二三代剛繼承家業
由細到大俾父母寵壞無人教
完全唔識尊重 最叻就係得罪人

遇過一件極品太子爺，老闆周圍忙
自己無料就算 見新人返工就玩人
結果新人原來仲痴線 搞到太子爺驚
後來開始唔想返公司 老闆知道後叫新人走

其實 d 腦細真係 on 七鳩, 你鬧人有乜用?
你唔滿意個員工嘅表現佢無得救咪一個月通知炒人
根本你鬧佢都係咁樣做野嫁啦, 鬧亦唔會變好, 你係佢上司但無權炒人查實最閉翳係個上司
你老闆有得揀就無謂留呢 D 人
鬧人最笨七, 你留個懷恨在心的人工作, 佢搞彎你公司運作仲弊, 明日可能你放工有人從後冚你麻包袋用壘球棍毆你一身唔知邊個你仲死
十居期九香港 d 老闆 EQ 低下, 我一遇到呢 D 無料無領導才能又經常無理取鬧個 D 柒頭老闆 skip 撚哂佢 D 廢話, 直接談論擊中事件要害,不過 d 柒頭老闆硬係要攞彩證明佢岩你錯, 多數佢話我我都十居期九都唔撚彩佢繼續做自己野 : 頂佢又無謂, 根本回佢 d 廢話簡直哂我時間, 倒不如專心工作仲好

冇俾老細鬧過但佢成日講埋啲好侮辱女性嘅說話
成間公司得15%係女 個幾個女同事成日要聽啲難聽說話

推

呢啲係最好

同你經歷差唔多
係唔用粗口，不過難聽過粗口

試過幾個月前
返補習社
做錯野(佢d下爛野好on9好亂）比腦細屌
屌完之後果兩日
原來佢一唔係度就日日開cctv睇我做野
有次比佢捉到我同另一個miss吹水
佢就話我做野慢仲要騷擾人
後尾問我：「其實你個人係咪有d咩問題，洗唔洗睇下醫生？」
最後話要扣埋我人工
跟住我就遞信quit

我個concept係，屌人屌得越勁的老細就越垃圾。
因為一個人智力唔夠，解決唔到問題先會發脾氣

我份工難啲走 行頭窄
羨慕巴打
人生唔應該俾工作困住唔開心